[世界大戰]整跌人地部手機洗唔洗賠？

賠
唔賠

喺高速公路玩手機

街上玩電話我認為無得賴

利申：毛就有得賠，行路帶眼啦

你有錢咪民市告
真係吹佢唔漲

想搵手機影低佢公審都唔得，世界末日

一人一半

捉個洗字唔捉文中既殘體字呀？
你係眼殘定蝗？

低能，自己唔袋好，揸又揸唔實邊有得咁屈

利申低頭族，俾人撞過好多次都冇事，反而自己唔小心跌爆過好多次

係咪顧住玩手機唔理個細路發癲果啲臭閪老母 ？

女人行路不嬲唔撚帶眼，2個女人兜口兜面對撞大把

未知邊個靚女d ,睇定d 先

女人揸車

浮誇？

郭富城既弱黎

打殘體字所以唔賠

完

如果換係手提電腦，我又企定定渣住，有條友衝埋黎撞跌，冇人證見到，告得入？

屌你老母撞到我電話吧

條友打殘體字冇人屌

Btw 要賠

其實撞跌人地部電話犯咩罪